唉 我已經痾左三十幾次...

由琴日朝早七點開始…
到呢一刻 我已經痾左三十幾次

我已經痾到唔知自己痾緊咩

今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痾藥我
佢叫我返去食清d 痾清哂佢

我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

法國樓主幾中二執人口水尾

肚柯咪睇醫生囉
無人想知你柯幾多次

old school

係咩？

屌你老母
又玩屎

痾左三十幾次，個菊花抺損左未

同病相憐 唉 腳都軟埋

有做記錄

keep the good work

咁佢畀咗D咩你 ?
同埋叫你幾時覆診 ?

死人妖你屌狗乸破處啦！

一見到個時間表就記得條友幾慘

要唔要食糖水？可以車去你到

別講笑，菊花爆開了